［我要舉報］我有攻擊性武器

我要舉報自己每日都有帶右手出街，而我嘅右手一定係攻擊性武器，快啲拉我啦！

我嘅手指仲可以插人眼添

真係笑死 毅進真冇腦 最後得翻強詞奪理同老屈呢兩招

笑死

笑L死